# WarmUp
*** Автор Komissarova M.E.  
*** Это программа выполняющая умножение без использования самого такового умножения, так же нужно наискорейшим образом.  
*** Данную программу можно использовать для быстрого подсчёта произведения.  
